國富論 資本論 除咗原書版本之外有咩推薦?

如題
自己應該唔夠墨水直接讀原版, 想搵兩本全面客觀啲嘅版本入門